我真係好想同各位p牌仔講

上連登，勿認真
唔好以為連登=全世界，事實上連登先係小眾嗰個
唔好盲目相信連登仔所講既嘢，佢地好多都好無知同唔了解清楚成件事
上連登最緊要就係要有獨立思考，見到所有內容信住3成先就得，如果唔係只會上到你成個人short下short下

ching好有道理

thx

垃圾post，拉

咁多上唔到車嘅廢淡就知道唔可信

傻仔你冇用不推文，拉條鳩

時事台既熱門=唔使睇

收皮啦！

P牌仔正垃圾

基本上成個cc台都=唔洗睇

Block咗好多0.5

Cctai多負皮既就要睇

ching有道理，撇除真五毛，通常都係講咗啲連登仔不願面對既嘢

信能曬 距地講的野好啱的
我信埋樓主

樓主係pr/分化撚/五毛，block

樓豬分化，連登根本就大把勁人上，識幾個醫生 律師朋友都係連登會員

P牌仔=現實中既二等公民
要做真正既連登仔一定要月入50k,有車有樓,麵神效應
有bno先可以移民做一等公民

你講咩呀 小女子唔信

基本上cc台剩係容納到一種聲音，呢個由2/3年前開始已經係咁，所以cc台個朵先咁撚臭
尤其大概1年前仲多咗班熱門c同推拉c

既然唔鍾意連登/連登仔
咁仲日日留喺度玩膠做乜啫
純粹為報復？

是咩 我識左幾個gay巴 出黎比佢叼得巧開深

連登仔個個吳彥祖樣，fg50k，未出黎做嘢已經手持幾棟樓等收租

我唔是新會燃

所以唔好信樓主講野

死基佬 仆街啦

自己井底就唔好以為人人同你一樣啦

搵其他嘢做吓好過啦

有勁人上，同時都有大把垃圾上

sorry ip都唔洗check就知你住黃大仙 頂頂就上去幫你開菊

你點知的，唔好屌我屎忽呀

梨終唔終意飲菊花搽

首先連登風氣唔似會扭轉到
再講就算要做 用你嗰套都唔會有幫助

NMSL, 帶支KY先好上黎

是窩 冇ky典幫你搽菊花

中學雞咪上咁多連登啦，毛都未生齊就接收咁多極端/錯誤既價值觀，好容易扭曲曬變反社會人格

想玩獨龍轉

樓支幾多歲 我80歲伯伯上緊兒登 我吊hi經驗多過你食飯窩

冇人玩膠上兒登 要認真

我就係個板啦
我學到好多股票野 踢波 賭波次次贏

2-0我廠屈到

邊得嚟咁多PR五毛吖
大半都係由佢哋屈出嚟
不過只係想講
你撚佢哋 佢哋都唔撚會改
相反仲確信你係五毛 圍爐圍得更加鞏固

垃圾post上熱門，拉

就係睇佢地唔順眼

原來你是明燈

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

推

真係有好多, 但係點先可以令你相信?
叫班PR五毛貼職員證?

理性討論下，點樣定義一條友係五毛/PR

可唔可以幫我甩 P

其實定義唔到
但好多口吻你睇得出

最重要都係樓主所講既野
獨立思考

樓主走先，我頂撚住

叫國家隊大媽入市

Agger

冇既話上連登只會令自己變得on9

我見過我有個ＡＥ黑鈦卡既客上

不過佢好少講野，只係睇ＰＯＳＴ

我唔會討論定義
面對事實啦
實情真係有
除咗收錢五毛,仲有大陸人所謂嘅"自干五",亦即係小粉紅/藍屍
個數量係多定少定係不願面對
就由你自決啦

係囉小學雞到 仲好似好理直氣壯咁

不過同意樓主網路世界嘅嘢信一半好

同時都有好多真手足講咗啲意見人哋唔啱聽
就俾人屈毛 意興闌珊自己quit咗去

如果要話一個人係五毛 咪都要有理據呢？
依家連登係#2一句 PR狗 拉 就已經釘死一個人

當年我上完高登後悔
點解咁遲先上
老老實實
得上cctai先會變on9

加密睇唔到

唉，好掛住關蛇，有冇人記得佢年幾前日日喺cc台捉毛

都係既

關蛇既捉毛
同嗰班人差好遠
至少關蛇好少捉錯人

歷史上有幾多次走難係白走嘅呢？

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，請假都要班勇武用條命幫你地塞錢堵路，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個移民機會俾你地班口號撚拍下羅柚走左去
香港人，移民!

你班狗屎垃圾從來都唔撚係同路人。

同感。

True

你抱住咩心態根本唔重要

而係個結果對件事冇幫助吖嘛

俗語所謂好心做壞事

上面嗰段純粹係你自我感覺良好

ps.我應該係你最憎嘅cctai？

有冇link

呢個真，同事好多都係呢年先接觸連登，好多位真係信哂連登係大方向
唔止p牌仔，想同無ac既宜家又睇緊po既cdrom講，連登真係唔係代表到乜，唔好太過於執著呢度既方向去睇事物

同感
不過好多人講就識
但內心都會忍唔住信左

以為講緊揸車

老一輩成日噙我地P牌仔
老母係邊個唔記得唔緊要 最緊要記住下面果一句
連登即係兒登 連登即係兒登 連登即係兒登 (好記得當時重覆唔止3次
咁我就再問咁兒登係咩野呀? 老一輩就話兒登即係指我地班ON膠仔羅

成日有農場新聞大紀元新唐人

日日幻想港幣變廢紙 北京地震 諸如此類不切實際嘅嘢

信住你3成先

好簡單，好多連登仔驚訝deadbody點解仲咁多人投
事實上笑鳩deadbody大部分都只係連登圍內笑，好多唔上連登既人對deadbody個印象都停留喺幾好既階段，都幾肯定如果佢選既話起碼可以玩多2-3屆

多謝

駁唔到

贊成要有理據

btw題外話
你點知屈毛嗰班其實唔係毛？
話唔定佢哋目的就係想
令你所講嘅真手足頹啫

陌生人講兩句就quit 值唔值得呀
光復香港係為自己同身邊人
唔係未知身份嘅「網友」呀

所以樓主講嘅根本冇錯
上連登根本唔好擺個心落去
唔係畀人玩到你個情緒氹氹轉呀

係陰謀論㗎啦 啱聽就聽啦

事實對件事係有幫助我諗
好多時都推到上熱門
或者真係有人推左退場
無憎過

樓主講得非常之好
最好後生果批一定要睇到呢個message
呢度有太多冚家剷立心不良

我老早知結果大約係咁
所以先叫人唔好出

呢個唔太認同，身邊好多都醒左唔會投db，呢個睇近期佢出po既留言同反彈就知，但db一直俾泛民攬，無疑係食緊一班盲撐泛民既支持者既水，從而留低。

呢度唔討論太多，只係想話俾呢年幾先睇連登既人聽，連登對一件事既睇法，不一定全對，凡事獨立思考下

同埋我都發覺有好多精神分裂既師兄 ，好似會自己同自己講嘢咁

真

中

如果你本身唔贊成講唔啱聽嘅嘢就等於五毛的話
其實同樣都唔應該輕易assume屈毛嗰班係五毛
除非真係有好明顯嘅past record啦

俾人屈毛 其實即係被人喺抗爭者陣營當中割出去
我諗被屈嘅人付出過嘅越多 個打擊就越大

講得啱

上連燈
勿認真

會唔會係因為佢有兩個acc渣?

樓主講得好岩
Btw,想問除p張點卡邊度買

你唔係當真吓話

你話我迷雲黨
點都好
事實當初逃法條例唔關我地事
無必要要出去
再者舊年今年選舉年
你大約會明某堆政棍部署

其實為左推有用post先咁做

但本質上呢度嘅人係對事不對人㗎嘛
你畀人標籤咗五毛(仲要有理據添
咁你講嘅嘢仲有幾大影響力
你自己好清楚啦

你都識笑人熱門師啦
上到熱門 唔代表就有幫助㗎
開吓水炮車靜坐玩膠post夠上熱門啦
你咪又係被人圍屌個意義又喺邊呢？

咁我又唔喺嗰種cctai要憎都未憎我

迷雲黨係cctai嗰班口叫不分化嘅分化撚改嘅，其實得cctai會咁叫。

咁呢個post應唔應該睇

師兄有道理
btw, 我個p掛咗成年都未甩到..

推post神技不過呢個鐘數冇乜用

當上連登大大小小的帖都有黃衛兵狙擊
你就覺得連登仔係網上兇狠
現實碌撚

比如前幾日面書仲有人講光復香港時代革命
然後玩左幾日膠
而家無人敢講

往往條底線係自己縮

唔止同P牌仔講啦、而家止連登九個月仲係P牌
P唔P牌都係、連登唔係我們世界的全部

果然坐言起行喎

係為班黃衛兵block撚曬我，咁我就有翻個正常嘅連登用。

佢block你 你會睇唔到佢㗎咩？

我正常開post會有翻正常人入

我講野會有翻正常人覆

唔係行動post 拉

咁老實講
我block人又唔淨只block五毛嘅
玩膠&怨婦係更加高priority
因為對件事根本冇建設性

至於我定義五毛就唔係單指唔同意見
唔啱我聽嘅就係鬼
五毛係咩？咪就係你喺apple 立場見到嗰啲囉
鬧人死曱甴 笑彥霖梓樂嗰啲
唔通咁都唔block得？

我認為
連登最大問題唔係五毛同屈毛
而係玩膠嘅人 被人利用咗仲沾沾自喜

有興趣聽日再傾

一到深夜同周未
班真網軍真五毛就潛哂

你咪就係俾人撚嘅p牌啦
話緊你都唔知
傻鳩咁

讚你都唔得？

我無連登仔咁玻璃心封你
畢竟仲尊重言論自由
最多唔回你搞到你沉底

是但啦
你哋啲判定標準同香港法官冇咩分別

Cctai話五毛半夜先開工喎

聽講好似冇幾多剩
得返少量 仲炒到好貴

典型例子：極端化所有野

又唔可以一概而論嘅
唔睇又點知想吹啲咩風

點都有藉口㗎啦你

Ching心水清

喺囉，P牌個個都係戇鳩仔

識分五毛最重要

新五毛識別方法

咁一係你整合吓有咩方向
我幫你喺cctai開個post宣傳吓囉
最多credit返你
你都係想幫人啫係咪？應該唔介意嘅

上連登基本條件
係要有獨立思考
自問無嘅真係少上為妙
唔係會同現實越嚟越脫軌

我獨立思考細心分析結果，樓主係抹黑連登仔

睇返會然名先啦p牌仔
自己想表達咩心照啦
成個弱智咁扮咩呀

咁即係你打擊好大？
你想人哋點幫你先

真心
好多都係一知半解扮專家

咁當然如果係你講嗰種垃圾留言嘅五毛/假膠嘅話當然係唔block都無撚用
不過都要兜返去每個人嘅五毛/假膠界線係喺邊
舉個例 只係舉例 如果有質疑彥霖老母係真定假
將所有話覺得係真嘅人都當五毛 唔睇理據 唔去討論
咁連登其實都只係黃版嘅鄉土

至於玩膠 其實真係無建設性
除咗玩嗰個自己覺得開心
對論壇嘅其他人都唔會有正面價值
早抖

垃圾中產和理非淨係捐錢唔罷工，請假都要班勇武用條命幫佢地塞鐵堵路，遊行拍手推班勇武去死。
前線勇武真係出血出汗出命，結果就係換個平價移民機會俾佢地班口號撚拍下羅柚走左去

佢地班狗屎垃圾從來都唔撚係同路人。

又無必要針對P牌嘅